大家幾多歲開始有白頭髮？

28

15

18定19

10

22嗰年有一條

小學已經有 屋企遺傳

鳩毛變白

20 好大執都係白髮 (唔係鳩毛)
應該肝/腎出事

無成日打飛機 唔飲酒 又唔通宵 12點左右就訓
唔知咩事

食物 , 水, 洗頭水?

12

14-15左右

35

9 遺傳

22

咁有冇食咩去改善

可能我由細都唔太食野
瘦瘦弱弱怕凍
天生都虧虧地
做咩運動唔會特別健康
有食維他命 黑色食物一排 應該要長期食
因為白髮都唔係一日累積出黎既事

最近有幾條鳩毛變咗啡色鼻毛同鬚根都有幾條變白

廿幾

中學開始

17 遺傳

幾多歲？

3x

試下跟蕭神戒丁

頭髮一條，陰毛一條

16